---
title: "I database incontrano"
date: 2006-07-06
draft: false
tags: ["ping"]
---

È una bella cosa quando ci si incontra anche in verticale, come dicono i radioamatori. La <a href="http://www.devconita.it/" target="_blank">seconda conferenza degli sviluppatori FileMaker</a> è una bellissima cosa. Ma avessi capito, dal sito, dove la fanno&#8230;